const data = [
  { question: "Hoofdstad van Frankrijk?", answer: "Parijs" },
  { question: "Hoofdstad van Duitsland?", answer: "Berlijn" },
  { question: "Hoofdstad van Italië?", answer: "Rome" },
  { question: "Hoofdstad van Spanje?", answer: "Madrid" },
  { question: "Hoofdstad van Nederland?", answer: "Amsterdam" },
  { question: "Hoofdstad van België?", answer: "Brussel" },
  { question: "Hoofdstad van Portugal?", answer: "Lissabon" },
  { question: "Hoofdstad van Zweden?", answer: "Stockholm" },
  { question: "Hoofdstad van Noorwegen?", answer: "Oslo" },
  { question: "Hoofdstad van Finland?", answer: "Helsinki" },
  { question: "Hoofdstad van Polen?", answer: "Warschau" },
  { question: "Hoofdstad van Oostenrijk?", answer: "Wenen" },
  { question: "Hoofdstad van Zwitserland?", answer: "Bern" },
  { question: "Hoofdstad van Denemarken?", answer: "Kopenhagen" },
  { question: "Hoofdstad van Griekenland?", answer: "Athene" },
  { question: "Hoofdstad van Turkije?", answer: "Ankara" },
  { question: "Hoofdstad van Rusland?", answer: "Moskou" },
  { question: "Hoofdstad van Japan?", answer: "Tokyo" },
  { question: "Hoofdstad van China?", answer: "Beijing" },
  { question: "Hoofdstad van Canada?", answer: "Ottawa" }
];

export default data;
